有冇人同我一樣好鐘意聽ASMR

真係好正，聽吓聽吓覺得又舒服又放鬆到
有時聽到想瞓埋
有冇人同我一樣會咁

其實想問好耐，呢d野其實個原意係純粹想令你放鬆心情定點？

上youtube睇片條條女都露下波露下腿又淫叫下但個topic係想你邊聽邊訓

其實姐係點

係某啲人聽到呢啲聲會後腦、後頸有酥麻感覺，之後就會想瞓覺。
不過本身啲聲應該都幾容易幫你瞓著？

最鐘意amsr latte同asmr zeitgeist 晚晚聽住訓覺

識睇一定睇goodnight moon 由佢未改名一路睇到依家 高質

放鬆,刺激腦袋產生愉悅反應
每個人對ASMR反應都唔一樣
耳搔只係其中一樣較易引發

Me！！！！
近排鍾意聽Asmr hair washing
好似真係幫自己洗頭咁 按摩睇聲
真係聽完好放鬆

我聽咗差唔多兩年 每一段時期就換另外一啲

的確某啲Youtuber真係一路錄Asmr一路露波
咁都仲有好多係正正常常 好有心咁錄Asmr嘅人嘅

呢幾晚聽呢個 好舒服好放鬆

成個鐘係到搞舊野你唔攰我都攰